黑警死全家夠唔夠？

應該再加黑警全家嘅朋友死全家
一邊廂講呢世都唔原諒黑警 笑-0-0，轉個頭就話佢哋屋企人係無辜，繼續出去吃喝玩樂

利申：已經將狗乸狗仔女班豬朋狗友歸類做藍絲撐警

又係綜援狗出嚟7